調政府班ACO冗員去醫院幫手就啱

特別係會員C3PO

做aco換個水都俾Eo鬧做壞規矩
你叫佢地去醫院搬搬抬抬？

咪係，上次幫個合約工做少少野，
即刻比老細屌

咪搞啦 我留係OFFICE 睇下YOUTUBE 唔好

你估咁易咩
如果請左個人返黎玩野
你仲死得快